AMD Threadripper 2990WX 喺 Windows 同 Linux 效能對比

爭好多

用 linux